10 1事宜

心態唔變不如留係屋企
口號唔好再叫咁大聲
得把口
升級 死線 變勇武都係廢話
不如直接講 我係淆底獸 可唔可比個真普選我

930要人呀！！

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)